【病情揭密】何鴻燊腎功能衰竭 不能言語靠意識點頭

分哂身家未

何OS未更新

入廠入零件咪得

有冇人賣腎呀?

時辰到喇差唔多
老老實實幾時到董建華

98歲 有人賣你都未必頂到一刀

病到認唔到人就真係危危地

零件冇喇
靈件就有

何家身家何家分

寫好違書分好身家未

何家身家何家猜

收歸國有 再由黨每人象徵比返一百萬算啦

支共而家咁手緊仲點會漏出嚟俾你

何家母雞笑呵呵

都咁大年紀，其實都係時候啦

升左ios 13.5就出事啦

由腦到腳全部換晒就差唔多, 不過唔知點過data...

何家棺材黑人抬

個個仔女都分佢幾十億身家，都無一個肯願意企出來捐個腎俾佢。

快d 换零件

其實佢都算有報應
有咁耐風流有咁耐折墜
臨老比成班所謂既屋企人撚佢

佢98歲 仲捱唔捱到呢一刀先⋯
腎之嘛 佢哋何家話要 幾靚都有啦

腎冇左唔死得
唔關事

有無啲私生子未揾到

好似有對眼咁

佢隔離果個睇落幾愉快咁

iphone都換到個腎
手持一箱iphone去鄰國慢慢揀

點到頭唔表態撐國安法？

屌對眼

冇興趣

原本有武肺咪幫到呢啲人走囉
太老+長期病患 武肺都係死呢啲

講到窮人老左之後唔會比自己仔女撚咁
班死廢老咪係例子

係
好死佈
之後笑到肚痛
邊個咁大整古

D仔女又爭住影相

原來98歲
何超欣先21歲

搵埋咁多陰質錢就長命百歲享盡齊人之福

腦魔分身

無記錯佢後生好靚仔

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

佢都玩夠啦

爸爸係我呀

原來未死

何鴻燊之船 悖論

又嚟個溏心風暴
我嗰份係真㗎
我先係真

何生死而無憾啦！屌過咁多條女何生係男人既典範

邊間教會

死前留精搞複制人

我對眼就係證據

一大把回血劍

BABA,係我呀 我係你私生子何仔呀
分身家記得寫埋我名
我銀行戶口個D都係晒到
BABA I LOVE U~

精得一半基因點搞複製人

抵撚死啦

幾時話以家複製,過多一百年差唔多啦未滅亡的話

做咗植物人好耐啦屌

型過99.9%連登仔

屌那星
同愛回家大龍生一鳩樣

刷首抽算啦

有錢就係咁拖多十年

佢後生嗰陣基本上係完美男神，有錢有樣有身高仲要識跳舞

反光定點？

何家人：拿！ 未死架！

個女出世
老豆已經77歲

連登仔要好好學習

蛋糕倒影

根本呢個年紀已經可以做佢太爺

好想含爆後生既佢

蛋糕眼

有錢佬好多會有後備clone隨時可以拎黎補番啲器官

換頭手術

睇開 CCTVB 既港豬
又有爭產新聞睇了

換個腎咪得

幾時自爆？

溏心風暴(澳門)

點樣做到愛
定人工授孕?

叮叮叮叮叮叮叮叮叮

我覺得果陣既賭王唔會玩人工授孕，佢都已經生左十五個仔女，仲有咩必要走去玩人工授孕

今日馮盈盈被爆跟賭王四房兒子何猷亨暗撻，更帶她登上億元遊艇開P，打入自己社交圈。

個仔真乖

點睇都唔係齊人之福，似係臨老唔過得世多d,個個有關係既都想分返一份

男人80歲都硬得起啦，女人就話姐

差兩年都捱唔到

佢既分身家拍幾季都得

一代賭王與香港共存亡

未復產。最衰武漢肺炎 累死人啦！

分燊家

歲月不饒人

幾輝煌過 今日都係變醜變老

唔係靠意識點頭 可靠咩點頭？

靠你隻手幫佢點頭

因為要keep 住個機箱

我都想問都到痴痴呆呆都仲要再出發

由佢出世開始講起，應該拍到十季

佢班老婆仔女等咗咁耐都係等呢一日

又炸死

後生吊太多。所以個腎出事唔奇。

老而不八十幾歲唔安享晚年係度搞鳩啲後生將來

仲有1年幾啦應該
老人家痴痴呆呆無太多自我意識就放開佢啦

蘋果話有傳十一點開記者會

同謝霆鋒餅印一樣

漢堡神偷

諗返起呢張相

98歲賭王何鴻燊近年已無公開露面，一直在養和醫院養病，近年屢傳病危，今天（25日）亦再有消息傳出，指他情況不樂觀 ，不過家人否認。

《xx01》接到消息，指何鴻燊四房之子何猷君，5月初從外地返港，需留家檢疫14日，但何猷君期間曾申請外出，到養和醫院探病，亦獲得當局批准。

記者正向四太了解事件是否屬實。

全家都等分身家
個個番黎扮孝子孝女
真係好感動

呢兩年啲仔女生咁多孫就係等呢一日。

仲有冇零件？

啲仔女平時懶係好感情 想睇下死左之後會點

唔知何君堯係唔係遠房親戚呢

唔好死呀
長命200 歲

煙花會謝 燊哥會停

預言

似乎run run shaw套o野勁d

一陣中共會唔會有份真遺囑
係賭王話要捐出成副身家
到時佢啲仔女仲夠唔夠膽爭

好被迫咁款

好溫馨啊我覺得大時大節都團團圓圓影下相 個個傳宗接代嘅慾望都好強

三、四房啲孫出齊哂世未？

唔講唔覺
嚇死

馬上風？

屌你老母

中共：唸得過！一於係咁！

養和門口媒多記者

527新方向！！！

求幫推

iOS今晚自動update

在場?

有錢佬想死都死唔去

網媒有講

d 野唔係一早分晒?

陳振聰

吊命吊左十年有多 想捱到100歲？

何家個血統好勁
祖先又係mix
遺傳哂啲好野

痴撚線，機箱

長命百歲 百病纏身

回血劍

我信當年陳振聰嗰份係真架
小甜甜出名孤寒
老公被綁都唔俾贖金
竟然會捐份身家做善事
霍英東捐或者會信
小甜甜就

何家os 何家拆

我個係養和做野既friend話見到個女好似係何超瓊戴住眼鏡係度痛哭 周圍有幾個人安撫緊佢

佢副身家好似都係後生爭返黎

一生人屌過咁多女，冇乜野未做過未玩過，無憾啦！

唔止佢有意識笑同點頭
佢全家都下意識笑住點頭

係，何東後人，而何東係20世紀初期香港華人首富，地位等於而家李嘉誠！所以何鴻燊副身家並非拍戲咁，講到白手興家..

未傾好家產都分都唔撚會比佢死啦。

生化人

係咪會拎個腦去雪藏

即刻post 上ig.
Finally ~~~!!!!!

如果我係何家千金

其實佢唔算係何東後人，何東係佢阿爺個阿哥，何東份身家完全唔關佢事

終於等到呢日

如果十姑娘冇講大話，佢起家果幾百萬係十姑娘比佢，唔係佢自己賺番嚟

主要靠第一房外家啲錢同勢力。。。

這個可能性最大

呢個人真係一生都紙醉金迷，死而無憾啦

而家係得大房d孫keep到呢啲優點
二三四房d人就算係靚都冇果種混血feel

硬得起 但啲精唔得 硬得起都hold唔耐啦

男人講咩樣 賭王玩到80 歲仲兒孫滿堂 屌到閪 咩都贏哂 車尾燈都見唔到啦

最左隻臭閪 頂撚癮 成個pornhub 鬼妹含撚樣咁 得戚到

記住係停⋯ 係機制 機械人黎

98歲先死都叫報應？賺哂啦，真係贏哂

拍到似真情

連登仔仲話人報應

換咗半個腦先
download 完再換埋佢

共產黨出手幫佢分曬啦

換副body又可以玩過，咁搞法娶多4個都仲得

啲零件停產N年用晒啦

又高大

比咗個腎佢咪無得分

難d
何東家族d人大部份都係混血兒or外國人嚟，邊有何君堯咁醜樣

android出10未

來爭來爭唷

大劉換左OS後都成個人復活啦
點解佢唔換零件
我懷疑係有人唔比
想佢早死分身家

就出11

個樣都幾淫
但點解港澳啲名媛唔似歐美，從來無咩性感相流出

換左零件係咪終生要食抗排斥藥

佢兩個差30年

但客觀啲講
何鴻燊檔生意都搞到好多人妻離子散家破人亡

咁撚樣生不如死根本係地獄

成班仔女即刻浦頭等食糊

講真大部分人老左都係差唔多架啦

Android S
S for Stanley

有強姦冇焗賭

梅媽同誠哥咪唔係囉

屌到98歲先黎出事咩都夠啦

到底幾弱智先話人開賭會有報應

呢個年紀換腎 手術風險好大

長命百歲呀

我唔介意折墜下

如果姓何嘅就係遠房親戚, 咁講法何俊仁都係啦

臨尾呢幾年被人當公仔咁玩
屌西既屌西, 船P既船P, 爭產既爭產...

唉, 比佢走啦

我先係佢失散多年既仔 daddy

何俊仁果陣比人打到變豬頭

98歲唔早啦

又撈賭 又黑社會
收尾幾年

: 你班仆街比我抖下得唔得

希望可以捱多十年廿年